日日口交話打仗，到底打未

未
香港人繼續返工!

由細聽到大啦 呢個年代好難真係打。
除非支那突然發現某d礦物/燃料係不可取代或者影響全世界穩定性，咁就有機會打
全球最大紅燈區同奴隸工廠，你估咁易搵